# Questionnaire Filling Service

# Мой гитхаб со всеми проектами: https://github.com/foreverflyyy

# Examples values:
- INN: 7718511413
- BIK: 042202824

Тестовое задание для full-stack developer React C#:

1. Что нужно сделать
   Необходимо реализовать сервис заполнения анкеты, которую будет заполнять юридическое лицо.
   Макет доступен по ссылке:
   https://www.figma.com/file/nj1AMphrS9Zf1giyGQWgFn/%D0%A2%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B7%D0%B0%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0?node-id=0-1&t=2X3f4gwayiTEG1U3-0

2. Логика работы:
   2.1 Общая логика работы:
- представитель юридического лица выбирает «Вид деятельности»
- если выбран вид деятельности «Индивидуальный предприниматель (ИП)», появляется набор полей, как на самом левом слайде
- если выбран вид деятельности «Общество с ограниченной ответственностью (ООО)» -> появляется набор полей, как на среднем слайде
- после заполнения полей и по нажатию на кнопку «Далее» (отсутствует на макете, надо разместить справа внизу) должен происходить переход на правый экран (Банковские реквизиты)
- после заполнения банковских реквизитов и нажатия кнопки «Отправить» (отсутствует на макете, надо разместить справа внизу) анкета должна сохраняться на бэке.

2.2 Нюансы
- необходимо организовать валидацию полей (отправить некорректные ИНН, ОГРНИП, ОГРН и т.д. должно быть невозможно: необходимы как маски ввода, так и вывод сообщения о некорректности введённых данных – например при вводе букв вместо цифр в ИНН)
- необходимо реализовать загрузку изображений
- при заполнении поля «ИНН» на странице «Общество с ограниченной ответственностью (ООО)» должны автоматически заполняться «Наименование полное», «Наименование сокращенное», «Дата регистрации», «ОГРН»
- при заполнении поля «БИК» на странице «Банковские реквизиты» должны автоматически заполняться «Название филиала банка» и «Корреспондентский счет»
- для автозаполнения в идеале использовать какой-либо из бесплатных или условно-бесплатных инструментов, в крайнем случае допустимо использовать заглушку (json c пятью вымышленными организациями и пятью вымышленными банками)

3. Архитектура
   Фронтенд необходимо реализовать на React.
   Бэкенд необходимо реализовать как сервис с REST API на .Net 5 Core и выше.
   Для хранения данных можно выбрать любой тип хранилища (в т.ч. локальные коллекции в приложении).
   Код нужно залить в публичный репозиторий на Gitlab.
   Результат развернуть на каком-либо веб-сервере и прислать ссылку, где можно проверить работоспособность.


# Client run
- `npm run start`

# Backend run
- `dotnet run`
